下跪唔係因為懦弱，而係因為勇氣

一個手無寸鐵既老人
面對住一群失控既猛獸
被真槍實彈指嚇
佢冇選擇置身事外
相反係用血肉之軀試圖擋住猛獸
佢甚至放棄所謂既尊嚴去下跪
試圖喚醒猛獸既良知
懦弱既人一早就走左，但佢冇
因為佢有無比既勇氣，願意為香港既和平作出犧牲。

如果係你地
又有幾多人對住真槍實彈之下
仍能奮不顧身?

醒啦香港人

對敵人仁慈=對自己殘忍

人類的偉大就是勇氣的偉大

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

向市民致敬

衰d講，今次警犬一腳真係文宣一大材料
佢跪得好

好心酸

推

有哂號碼見哂樣，如果咁都告唔入，仲邊有香港市民相信法庭?雖然依家整個政權都冇咩公信力。

真
好多人會掉頭就走
Respect！

喚醒良知

同意 一個街坊 仲要中年
怕年輕示威者被槍殺 跪係到
即使你唔覺得佢係啱 但冇可能話到佢

未別唔告，可能搞唔知幾年姐，又話搜證又盛

在情在理都唔應該向惡魔下跪，
但正正係因為啊叔下跪，
先至會發生今次警察踢佢嘅暴行，
從而刷新香港人嘅記憶，
提醒香港人不要忘記呢個政府係點樣一邊收你錢一邊打鳩你，哪怕你係一個手無寸鐵嘅下跪中老年人。
其實你永遠唔會知道，
到底做啲咩會有用，做啲咩係冇用，
所以請大家繼續發揮兄弟爬山，各自努力嘅精神，
做應該做嘅事，借機做好文宣，而唔係內鬥、屌個啊叔

佢只係天真，唔係懦弱

721

721 811

唔好美化呢D 懦弱行為

唔割呀dllm